聽講呢定散仔 8皮一個月

香港真係自己人比錢請人打自己